有冇人果部6s開始變得慢

我就忍手無升ios11但係最近呢一兩個月電又開始噴水,kill app嘅時候有有時候lag 感覺部電話都開始老 究竟淨係我嘅問題定係點 用過咁多部電話真心覺得6s好好用,覺得佢可以再戰多幾年

6都未開始慢

我6pure

up 撚左11

lag 撚到屌老母

買過部啦
要跟住教主步伐
i phone x好撚正架

6S ios11.1.1
放工6X% 電無慢無hang 除左upgrade 第一日有少少

如果你信蘋果， 就唔應該kill apps

輸唔起唔好升，唔好升唔好升

幾年前，佢話load嘢好似好lag，我咪帶佢去換電話囉。點知換完之後仲係咁，我就同佢講，喂，靚仔，唔好同我玩野喎，信唔信我柄你呀拿。佢同我講，最近唔知點解，部6s好似越來越慢，果時候，我先知道，佢係越来越快。

證明你睇野越黎越快

你ios幾?

一update 左就又慢又lag,成日hang

開wts都成秒幾兩秒喎

而家諗緊應該換舊電池定係換新機

集思廣益

究竟你地點樣用機
6s 6splus ios11 我順到同岩岩買一樣
不如洗機連itunes 用ipsw 檔咁restore 部機啦

真心覺得部電話好用 但係開始lag , 噴電

換電好平

其實係你 愈來愈快

我部6plus都慢慢地 成日lag

6S 升左11.1 HARDRESET過避免古怪問題
好正常,電量消耗可以接受(係用多左但都係應付到一日既用量,返工邊有咁多時間玩電話)

我部6s 慢左好多。。。升左ios 11 後開app 慢， lag, keyboard load 出來又lag......用到好炆

但我老婆部6s plus ( 果時岩岩出iphone 7 時換）， 就算up 左ios11 都仲好順。。同我部6s 比較差好遠。。。

好想換iphone X 但好那貴

Se依家開機成分鐘，以前10秒左右

第一次見連登仔講se會慢

有部6仔, 得1GB ram 真心慢

6仔ios8，順到

6s仲落得返10.3.3

咩野係wts? Wong Tai Sin?

你用乜撚野輸入法呀 來都唔識打

點解唔會

真心集思廣益換電應該去搵返天才定係搵街邊/電腦商場嗰啲 (過晒保養冇Apple care)

來你老母

6s行緊 9
電320cycle. 開始好快無奶

用緊6未升11
應該死守10直到app用唔到為止

有冇人俾一個理由我點解要升

因為你愈黎愈快

有diy能力就自己淘返嚟換
冇就約天才換，原裝好揪好多

更左ios11 慢左好多

已經頂唔順升左ipx

諗緊買iPhone 8好定x

11.1個陣順，11.1.1 之後呢幾日開始感覺到變慢

屌 升咗11.1.1
lag 撚到

順喎 可以再戰2年

一樣 準備換8

6S 11.1好順 不過倒水電
去搵天才換電要幾錢?

係你愈黎愈快

6既仲用緊ios9仲好順

新功能、安全性、用唔到新app、舊app會唔支援、幫apple debug

利申冇升

6升IOS 11之後成日要RELOAD APPS
換粒電下年先換機

有洗機習慣，仲幾順

聯絡人、相、whatsapp記錄跟icloud

遊戲跟game centres

其實手機無咩重要嘢

升佐11 慢佐好多 點樣可以落番去10

「來」本身就有「黎」依個讀音，就好似「玩」本身就有「挽」依個讀音，我真係想知你憑咩野來人老母

蘋果可以用十年都唔會lag 無可能架
食屎啦7頭果迷

真係慢左
諗住洗下機再用多年

佢屌殘體。。。
Btw 我6s ios10 買左兩年 依兩三個月成日都疾 開keyboard apps都會

訓前90幾%訓醒得番10%屌你老母

咪傻啦去genius bar換電
梗係自己換/出去換
去genius bar換電個價錢貴到
你賣機買新機好過

6s 前幾日死左，換左8

6s plus升完之後慢到仆街
頂唔順已換x

唔覺得有慢到喎
同ios10咪差唔多

6s SE 10.3.2開始有時會lag 了

SE 11.1.0 順

6s 10.3.3半年前換咗電 流暢使用中

6S 唔lag但係倒水

根本唔需要kill apps ，除非突然發熱噴電，你唔知邊個app後台出事先要推哂佢

十年吹大左，四年無問題

一樣

冇你老母問題，我部se用左7個月已經lag到仆街
準備換8plus

我肯撚定你唔係用緊iphone

我都肯撚定
or on9唔知點亂用部機

Genius Bar 換ipad Pro 電抵

仲用緊6，準備翻applestore換電

6s倒水 check過80幾%唔俾換電

樓主快升11.1.1 完全健康 推薦 前一個版本lag到on9 2+呢個版本順到仆街

Se打字都有時要等一等先出

仲用緊9.3

點會慢，我9.3.3都未慢

正一死仆街，迫人換電話

6 仲用得

屌你老母
6s一出我就買，用左一年果陣已經換左一次電，依加我朝早6點100%出門，中午12點已經得返20%都冇，依加冇尿袋都出唔到門

屌 而家根本失業先用到iPhone 6s

正常啦
滿電都不嬲都只可以撚三個鐘
除非你話無郁過都扣咁多

上少啲咸網

6s+ apple 岩岩換左機, 正常

6S 番學搭地鐵聽歌1個鐘 滿電得番50%
所以換左8plus

無喎 update左都
電又差唔多

唔好講iOS11
用緊6仔
如果唔係要用airpods
死都唔上iOS10

屌

我淨聽歌 唔洗一粒鐘可以冇40%電

我都覺得lag lag地

6
10.3.1
唔lag，順

段嘢我copy番嚟，無留意到改漏咗係我錯

郁左少少左
尋晚訓教9x%，訓醒得返6x%
我訓左七個鐘咋

開始有d 倒水 但係重新開機又冇事

btw 有冇巴打試過免費換電？好似一出就買個堆有得換

樓主係秋名山玩電話

你老母

9月新買未up上ios11
唔覺

sor 睇到你個留言笑撚左

冇升上去 冇慢
係電倒水啫

仲用緊ios9.3.2
唔算倒水電 但有時會自己熄機 唔叉電都開唔番 但一開機明明仲有好多電
同埋成日lag機
但真心好鐘意佢唔想換機

之前IOS11.1 unlock都lag
不過而家run緊IOS11.2 beta 3都叫好返唔少
利伸: 6

10.3.2

除咗玩某啲遊戲會Lag，其餘完全好順暢新機一樣

咪撚kill apps啦

我部6s成日彈app 唔知咩事

我部6s plus ios 10.3.3 lag到癲
而家轉左8 plus ios 11, 開facebook都係要等

唔算LAG但有D倒水
ios10

9.3.1冇問題

se都未慢, 6s咁快慢?

6S 最新ios11 冇問題

Lag就無Lag
不過d電倒水咁倒
朝早出門口100% 3個鐘就得返3x%

有冇人iphone 6 ios11 換完電？
可以用到幾多個鐘

我都想知
買左一年，依家升到11.1
一朝早0900 90%出門口，1230就得返45%

我7都慢到仆街

5s用緊ios10.2 好順

證明你頭已綠

玩marvel future fight
屌佢有通知即刻lag
玩十分鐘無30%電

換完電好似好左d
但一直都唔lag
利申兩年機，少打機

我都係上左iOS 11就GG 重點係個mon左上角越用越暗同有塵入
[sosa係] 咁就換左iPhone X 完全係由地獄上返天堂

ipsw restore完會快返少少
不過倒水電

俾你卒到噴水？

想問大家換電去返APPLE換還是係出面啲鋪頭換??

利申6S

已轉會

自膠, 原來樓主問左

已換8+

部機倒左水好耐
一年都未有
真心好撚火滾

6s iOS9.3.2用戶(咪屌我堅守撚 更新咗好柒 不了) 呢排啲電又喺倒水 我以為我問題

上次更新之後就慢咗
尋日仲死死地機

咪你地既容量就黎用完咋

好明顯係Facebook app整得垃圾啦，load得好慢

蘋果已經關閉所有iOS 10的認證，無得番轉頭了

其實6S或打後的型號升iOS 11係無問題一定夠力唔會變左特別lag(用家問題)

6同6S係iPhone一個分水嶺

6S其實比6強好多

第一次有2GB RAM, Taptic Engine, 3D Touch
6可以睇成只是大mon版5S

我6s一年前先買已經開始覺得佢倒水咁快 返學一個鐘攞來打爐石已經得返30%
利申最近升ios11 倒水更明顯

6 表示up左上ios 10 開始就不斷彈Apps 11 唔敢Up
用左年半咋

唔升11就冇事

有冇人果部X 開始變慢

究竟ios 11 係順定lag
點解d 評語咁極端

6S+ 10.3.3. 覺得同行緊11.1既7+流暢度上冇咩分別

睇野慢咗

6仔 IOS 10.3.2

開APP 會LAG
SNAPCHAT 一定LAG幾秒
WHATAPPS 一時時LAG
IG 碌落去個陣都FEEL到LAG

唔爭氣笑左

誇左啲喎

9月新買6s，長開低電量模式sot有7個幾鐘剩2x%電 唔打機長開唔覺有咩大分別又慳電

ps, ios 10.3.3

6s 11.1.1
Lag撚到仆街 打字要等一等先有反應
WhatsApp ig Snapchat慢
打機唔洗講 彈通知又lag一lag

我6黎 升左 倒水電 lag 諗緊轉定換電